is_price_format_valid
Он проверяет валидная ли цена или получает список валидных цен?
Он делает и то и то у тебя

С элементами мы работаем только в базовой странице

Можно добавить метод
get_elemetn_text в базовую страницу, который будет
возвращать список текстов для всех элементов найденных по одному локатору

is_price_presented  непонятно что делает?
А если у тебя 6 рюкзаков и есть цена только у 5 из них
Ты првоеряешь что цен нет вообще

=> is_price_present.

setup_data_for_login=> setup_login_data

assert product_page.is_opened(), 'User should be loged in'
Не совпадает проверка и текст об ошибке.
Что значит пользователь должен быть залогинен?
Моржно так "Products page should be opened after login with valid credentials"

    def test_prices_presented(self):
        product_page.is_price_presented()
        assert product_page.is_price_presented(), "Some products has empty price"

    Какой смысл в 25 строчке?

     def test_price_format_valid(self):
        product_page.is_price_format_valid()
        assert product_page.is_price_format_valid(), "The price format is invalid for some products"

      Для каких цен неверен формат?
      А еслиу меня их 1000 на странице, как мне узнать, прочему(для какой цены) тест упал?
